有情緒病就唔好生存

你打機會狂燥
識女人地會驚take care唔到你
讀書會專注力不足
自己一個會抑鬱會panic attack
你嘅人生對全世界嚟講
都係一種負累

建議早日消失

死都唔驚 點解要驚你列出嘅事?

有時會想變性做女人算
成個女人咁款
比女人更加女人

認同

其實係

咁你又重係度？

你快啲消失

樓主做咩諗到咁灰呀
有時人地未必好明白你的苦況者

冇人會包容到體諒到㗎喇

啱啱虐待完小熊軟糖 好大罪惡感

係就快 唔好等下個禮拜

樓主已死 這是系統回覆

你打機會狂燥
識女人地會驚take care唔到你
讀書會專注力不足
自己一個會抑鬱會panic attack
上網會亂鳩咁咬人
你嘅人生對全世界嚟講
都係一種負累

建議早日消失

我都唔想生存
揾人殺咗我啦

小熊軟糖是無辜的
下一個諗住懲罰d咩？

諗住睇吓有啲咩啱雪凍食

真呀，我心理女但lesbian

痴線以為自己開po

我都想jump